何東姊妹，近況還好嗎？

仍會煮糖水和blow job嗎？

最近，近乎沒露面你有新dem beat 嗎